ISD.VN.20191-07
Tổng hợp review
Homework week6
---------------
Reviewer: Đỗ Thúy Nga
review for: Đỗ Quốc Nam
Content:

---------------
Reviewer: Nguyễn Trọng Nghĩa
review for: Đỗ Thúy Nga
Content:

---------------
Reviewer: Đỗ Quốc Nam
review for: Nguyễn Đình Minh
Content:

---------------
Reviewer: Vũ Đức Nguyễn
review for: Nguyễn Trọng Nghĩa
Content:
- TicketRecognizer vs Gate là actor nên ko vẽ trong class diagram, thay bằng interface
- thiếu hệ thống lưu trữ ga
- thiếu các thuộc tính vé
- thiếu input, output

---------------
Reviewer: Nguyễn Đình Minh
review for: Vũ Đức Nguyễn
Content:
- Hàm get,set trong thiết kế có thể lược bỏ
- Xác định lại mối quan hệ giữa các class

---------------
